西班牙一個動物園有四隻獅子感染了新冠病毒

第一波時唔係有人話動物唔會中招既？

獸醫部門說，巴塞羅那一個動物園有三隻雌性和一隻雄性獅子出現輕微症狀，經測試證實對新冠病毒呈陽性，動物園內兩名員工亦證實染病，當局正調查這幾隻獅子是如何受感染。

美國紐約市的布朗克斯動物園今年四月亦有七隻獅子和老虎證實感染了新冠病毒，牠們現時已經全部康復。

個時講未有證據

右上果隻咳得好西利咁

貓都中招啦, 大貓點會無機

個肺有冇白哂花哂？跳高過唔過1cm?

點驗？

中國:源頭來自西班牙

Biohazard Outbreak

西班牙人食左獅子肉感染西炎 再傳到支那

一開始嗰陣仲話唔會人傳人添

武漢肺炎源於？

美國軍方
意大利
馬來西亞
澳洲

而家加埋西班牙獅子

西班牙獅子食左支那人

其實動物園點解無啦啦會走去test d 獅子有無武肺
定係話d獅子有病徵

閱讀理解有問題？
睇返頭po啦

sor 自膠

戴返個口罩啦